[召集荃灣巴絲] 大家一齊拯救深藍荃灣

眾所周知，荃灣呢個區已經唔只係深藍。
本身呢個區紅底加深藍變曬做紫色

要對淺藍 教條主義和理非 同港豬主動出擊
所以街站宣傳真係好重要

今個星期我地都會擺街站
亦準備左一d較為溫和同單張派比荃灣街坊

========
依家我地需要:
大量手足幫手派傳單

同要大量A4雙面印刷傳單:
[img]

呢份每頁target group都唔同
但已經包左 淺藍 港豬同 和理非

希望大家幫幫忙
感謝

自膠

推
大家就算冇時間幫手派都可以幫手印啊
thx thx

支持
利申：荃灣撚

tg?

有興趣
Tg grp?

推
唔夠傳單啊
有冇巴絲可以幫手印?

荃灣點深藍都無油塘無得救

I know that feel bro
不過係要慢慢感化個區

推

求借樓主好單張一用！
但係我果區(觀塘)派

幫手推

荃灣區真心多廢老

如果驚比人打就唔出
咁時代只會倒退到文革批鬥
冇言論自由得一派獨大仲叫係香港咩?

btw 有張Leaflet係比幫街站的手足
如果無故比人打可以點做

希望都幫到你
p.s.發夢見到街站好多小妹妹都出黎幫手

請用請用
支持資源共享

push

pish

幫推

收集大量a4雙面黑白leaflet
唔該各位

加油, 萬事小心

唔建議用警民關係做文宣，荃灣啲廢老唔會想睇，亦到唔會想出嚟行。

建議用海邊惡臭做文宣，屌鳩班建制咁多年都未解決。同埋講地鐵站對出條天橋晒咗幾多錢。引到佢地出嚟之後先派同主線有關嘅文宣

深藍地區要學建制個套，以民生入手，之後再慢慢滲透

太多字佢地唔會睇，又或者睇唔明
佢地平時比人洗腦都係d易吸收既垃圾假報導
可能用圖加重點會比較好

Push，721港島見

係 一張A4有4頁

我地會再執啊多謝建議

我都係到諗
因為如果長輩圖咁其實連儂痴左好多
點先令到佢地至少收到資訊
但又引到佢地睇

油塘大量黑警
直情高危，priority一定最後

搵日拖齊馬再入元朗

我呢個POST都有文宣

圖唔係我整, 我建議加埋 警察打人無責任 市民投訴無門等

加油

荃灣深藍唔會理

要準備幾SET就真,
中年淺藍絲/假中立 呢份好有用 我親身試過
對阿公阿婆就蓮花
師奶就樓主個堆

我無野講

播片OK? CCTVB冇播出街個啲
夾少少錢買部電視

要去其他地方派，連儂牆嗰邊其實後生行多過廢老行，要去福來邨 / 德華公園呢啲廢老集中地派/痴

荃灣深藍咩？今日行過見到都好多人支持連儂牆，而且都唔多覺有人搞破壞之類

利申:非荃灣居民，唔熟荃灣形勢

唔止深藍，係深藍加深紅，紫到仆街
連儂牆無事只係嗰面少啲師奶廢老行

荃灣連儂牆真係好撚高汁，啲圖自動分zone，而且寫到就快要貼上天花
但係幅牆嘅另一邊、荃灣站以東係災難級，紅到發紫嗰隻

印完點比你

播片暫時諗唔到可行方案
電?
用projector再投射落白牆?
邊個位可以夠位比人聚等等
因為天橋唔夠位搞放映
如果係天橋會搞到好塞等

係啊變曬做紫底
已經唔係深藍/深紅

印完可以拎黎荃灣地鐵站A出口對出愉城附近的連儂牆啊唔該曬

推！！

荃灣站以西算係黃甚至深黃，
當然福來邨都有D紫，
東面除左綠楊千色呢D淺黃之外真係紫色來。

個度一大堆唐樓（衆安街，川龍街個帶），
仲有D坡坊個堆廢老多好多

地區問題
老人區個邊係深紫

本身地區歴史發展問題
荃灣岩岩發展時真係窮人先會黎住
路都冇 要靠街坊 同鄉會 先有物資送黎
住象山個邊都係呢區開荒牛黎
我聽啊婆講 個陣政府係比間公屋佢
佢就一家大細搬過去

唔該巴打 我印去連儂牆痴先

我住左荃灣三十幾年好小聽人講荃灣東，你想講邊個位？

象山到而家都仲開荒中

好 如果夠人我地會分散過去
但個d地區一定要多d人組隊
一定要夠人同唔可以全女
之前試過係個路德圍個邊派傳單
好多啊叔走過黎同我理論

愉景出口連儂點會小師奶癈老
朝朝班癈到排隊拎報紙，見有巴打貼蓮花圖係起緊 Lift 個位引到班師奶呀叔眼金金咁眼。

路德圍應該多後生出沒，無人幫手？

行一轉沙咀道就知重災區

得估佢講綠楊石圍角嗰邊掛

望下區議會先啦

嗰班廢老係地下巴士站排報紙架啫
之前搭車日日經過阻住啲人落車

喺，最撚憎路政處啲牌，荃灣東南西北中，屌我70後荃灣街童，從來冇呢種方向辨識。 有咩大叔可以幫手的，請出聲！
我冇嘢講

講開又講，之前係天橋位，唔知係咪怕左癈老所以轉左落地。

由細到大都係得荃灣，荃灣西都係西鐵開左先會叫個邊做荃灣西。
其實荃灣區雖然區議員好似偏藍，但其實都好多黃。以前荃灣一到雙十會掛青天白日滿地紅嫁。

Lm

條link開唔到

象山幾年前係分兩派，壁壘分明到一座樓係藍一座樓係黃咁滯，自從俾唔做嘢嘅肥仔中選到之後就開始藍多過黃，加上到依家啲後生出晒去，得番老人家同老人院，想黃番都幾難。
石圍角分咗兩個選區，一個象石（連埋象山），一個石圍角，石圍角係偽獨立區，成個區都係公共屋邨，基本上個區議員係唔多駛做都可以自動當選，文生係冇理過石圍角咁滯，一日到黑都執死雞當自己功績，上次條仆街迫班清潔外判工影相話佢成功爭取加人工。加上有間紅到發紫嘅小學，同埋一大班新移民，唯有喚醒全區年青人，先有得救。
綠楊嗰位福建政協，早年盛傳婚外情逼到申請佢落香港，仲賣樓打本俾佢做生意嘅髮妻跳樓自殺死，當年佢婚外情好轟動，連佢喉住好耐嘅荃灣區議會主席都冇佢份，但佢咁都打敗咗新同盟做番區議員（可能因為綠楊有警察宿舍？）。
希望各位唔好再放過佢哋令佢哋又一次當選：陳振中，文裕明，林發耿！

已經幾好
d啊叔又未至於怒屌個隻
走埋黎同我傾下計咁
我又同佢講下道理
佢又同我講下經咁
所以冇咩野
自問之前派係覺得彩佢都廢事
依家變到只想感化佢地

我見親林林條八婆所有野都想嘔
救命
荃西做左咩錯事先會有佢存在

可以啊 我地今個星期擺站
其實係想谷21號多d人出
如果巴打可以的話
可以幫手印少少Leaflet

6月9之前喺荃灣派左十幾日傳單 真係要小心啲 多數都唔會理你唔會接張傳單 記得諗定野講 最緊要精簡 俾佢地知你唔係商業宣傳 有咩事好走 好多廢老藍絲大陸喱

個邊太多同鄉會
又多自由行
之前有post有巴打講過好多福建同鄉會

邊個打 我企前做人鏈

仲有好多工聯會旗下既咩咩聯會
所以荃灣根本唔係紫唔係藍
利伸 上過工聯會堂

深藍到紫咁嚴重
唔好單拖
十零人分兩組近近地互相照應

記得小心人身安全先係最重要
721，we want you

其實同PORI個研究一樣

越窮越冇知識就越藍越紅

好難去感化佢，因為佢地個腦handle唔到新思想，即使係真相

荃灣友係支聽辦營運

be water
做街站最忌開拖啊
街坊驚左就冇咁易宣傳
不過比人打到上心口都要保護自己
制伏佢

當你商業宣傳先安全喎

你都係啊巴打
721見

你要問大舊當年點解要走咗去追擊AV仁，留個靚女素人去選，唉。今年有機會郁到佢，黃主席呢啲溫水煮蛙，仲衰過林林啦。

各位我整合左我地要印的Leaflet
除左Leaflet 1 之外
仲有多set Leaflet 2 (政府語言偽術)
Leaflet 其實 1頁A4 2張 (2 in 1 )黑白雙面已經好夠做
如果大家方便可以幫手印少少唔該曬
我地會係荃灣地鐵A出口近愉景天橋個邊收集
Leaflet 1
Pg.1:

Pg. 2:

Pg. 3:

Pg. 4:

=============================
Leaflet 2 政府語言偽術
Pg. 1:

Pg.2:

=============================
除左Leaflet之外 我地文宣組手足仲整左D
如果可以的話，請大家揀自己中意ge幫手印少少A4彩色痴係連儂牆到。
>分化藍絲/克警圖
>克警圖
>香港人的時間表
>比人打點保護自己

=============================
最後大家見到咩岩用連儂牆圖其實都可以印黎
唔該曬

播片冇問題，係綠楊坊對出天橋，去小巴總站個分叉位有位擺電視，之前都有藍絲係個度擺電視播片撐克警

係啊但我地有手足做左輪熱心市民投訴佢地用發電機同播血腥片
「嘩行過好大陣油味」
「會唔會爆炸架好驚啊」
「做咩播依d咁血腥ge片嚇親我小朋友喇」

唔係架 我冇理由行行下街比人打都唔可以保護自己架麻
而且係制伏唔係自衛

好波，唔怪得之後再見唔到佢地

加油
荃灣太深藍

去荃p 班阿叔睇tvb係咁鬧示威者

都係少d 去 好可怕

用剩餘print quo印咗少量 一陣6點左右你哋仲喺度嗎

會係到啊唔該曬

但係。荃灣班廢佬 大部份係唔識寫

Pish

幾號派？

今個星期每日都有
721當日睇情況
可能唔會有亦可能半日

應該唔會啊
我地自己出街前印過一兩張睇

喂而家廢老WhatsApp group
係咁放流料叫人7月20號唔好出街因為荃灣有示威

快啲叫文宣澄清下

係路德圍搵
用電視加個架同喇叭
係電麻煩

要搞係要荃葵青一齊合作搞
呢三個地區流動咁緊密

推721

Push

係啊呢個要再一齊傾傾
每區想做ge野都唔同
巴打你有冇咩提議啊?

電汽車電池有冇得諗?

係咪真係要十八區都搞一次大規模示威

荃灣巴here，可以幫手做放工黨💪🏼

好依家搞 唔該巴打

荃灣無撚得救 尤其是綠陽班廢老
全部無道德可言

呢條前民賤聯又係政府，鐵票保證當選四屆多年區議員。

前幾年呢條廢老厹俾人發現去左人地屋企偷情，人地老公裝閉眼電視影哂有埋樣。

老婆之後跳樓死左

然後，佢第二年繼續當選！

所以荃灣無得救架喇

利申由細住到大，一出黎做野即搬走

我屌你老母林發耿

巴打我明個種灰啊
我都係由細住到依家
好中意呢到
所以想繼續堅持試下
講真旺暴後我好重政治無力感
新聞都唔想理
依家616咁多人出黎!
依家唔試下幾時試

push 過荃豐個邊都見有巴打派緊

我都收到

我都收到，覺得流料多，都無post

呢D擺明流, 行咁遠仲要入青衣

有冇興趣join一齊派啊

頭6張都要印？

係 唔該巴打

係唔該巴打

A4 2頁？ 定 A4 4頁
4頁我 需要懶人包

a4雙面黑白印刷
一頁a4有兩版
Leaflet 1:

Leaflet 2

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

推一推post

咁多位巴打
我地聽日會再繼續派傳單

1730-2200

希望咁多位都可以出黎幫手

我地嚴重唔夠人
長期都係得5個左右

高峰時期得9個
仲要有個係其中一位手足的老人家
真係要人!要人!要人!

聽日要17：30先有人可以按收單張？

18/7 荃灣街站
目的:令淺藍反思
喚醒港豬
叫和理非一齊堅持
時間:5點30到10點
*可以自行擺夜啲
地點:愉景新城嘅連儂牆為總站
*總站夠5個人左右就可以散開派
*分站儘量連儂牆附近。
目標:中年同老年人
麻煩咁多位

又唔算太深藍吧，荃灣地鐵站連濃牆都好和平無人搞

我冇嘢講

係咪定左遊行喺8月18搞?

夜晚過嚟

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

[721][有圖]721聲明

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

Push !

老實講荃灣近年好左好多
亦無大家講得咁危險
成個荃灣唔同地方剩係我見到都有6個連儂牆(唔計大窩口嗰邊)
川龍個邊係窮d 有廢老 但我覺得比其他區唔算真係好嚴重

我今日出荃灣食飯都驚訝有連儂牆，仲幫下手宣傳左d野上去

除左地鐵站兩邊仲有邊到有

其實我自己覺得係淺藍和理非同港豬最多
不過深藍紅底全部集中舊區
所以想整張Leaflet informative d
係結合連儂牆用
始終可以結合連儂牆

其實份Leaflet 係結合連儂牆用
我地依家都係係連儂附近派
如果派的野同連儂牆比到ge資訊差唔多
其實根本唔洗派
如果同連儂牆比
派傳單係好曬人力物力
我地班兄弟要自己出錢幫手印
幫手派個d又要企係條街到咁耐
但點解仲要做?
我地個宣傳目的係咩?
呢d野我地開會cater 完
文宣起完貨
所以先有咁ge行動

係啊但連儂牆本身個意義係咩?
我覺得除左比我地圍爐外
仲可以有個平台
表達自己意見
仲可以貼埋堂咁
所以係有藍絲寫架
咪比佢地寫
佢地寫完 自然會有市民痴更多去cover佢
不過想比到多d資訊就係唔可以單靠連儂牆
所以我地班手足先會將資訊牆分類
而同時派leaflet係比d冇可能企係到睇咁多info的街坊 /d街坊企係到咁耐搵唔到個重點
呢張Leaflet係移動懶人包黎